I zzz

GN

終於到

Gay

影黎睇睇

Fat jai qq

唔想睇著條

咁要咩

其他

咁撚煩架 自己google啦

你幫我影咪算

你自己住好慘

我同老豆住

Gum....我想問但唔知好無問

問wt

你媽媽呢

係你屋企

點解唔一起住

因為我影咗

扯開話題一定有不快經歷 加油
Btw 走淨舊肉同包皮你不如唔撚好食

？？

屌 佢個包係咁

唔想温豬

你jumpjump個時 你dad無阻止你？

我教你 咩科

屌 我張單中間夾咗張卡片？？？？？

做乜撚？？？？？？？

？？？

想cow 你

...？男人嚟喎

Gay唔得？

但我直屌

試下轉口味

過唔到自己關

U jump i jump

冇心機 你幫我食埋佢

要振作

microbiology

食我個pie

ok

Biomed 巴打

食你個閪

幫我啃咗去

我冇西....